法官們正在考慮《外國主權豁免法案》，該法案通常禁止針對外國的訴訟。 最高法院一致裁決德國納粹藝術品出售案羅伯特·巴恩斯2021年2月3日華盛頓郵報 
 例如，你可能想要一個門鈴攝像頭，但也許你住在一棟公寓樓裡，房東禁止更換任何門鎖。 最佳家庭安全系統:保護您的家庭和財產安全|PopSci商業團隊|021年1月29日| 
 和其他兩個大城市的居民一樣，這裡的居民被禁止外出。 中國紀念武漢封鎖一週年之際，COVID-19病例不斷上升，危險的假日旅行迫在眉睫查理·坎貝爾/長沙和武漢 
 值得注意的是，Telegram非常簡短的服務條款禁止在公共頻道上推廣暴力，但沒有提及在私人頻道或群組中推廣暴力。 為什麼右翼極端分子最喜歡的新平臺如此危險 
 Parler首席執行官John Matze在一份聲明中表示，該公司禁止煽動暴力，並努力滿足蘋果和谷歌對內容審核的要求。 蘋果和谷歌很可能在國會暴動禁令後再次放慢執法速度，Gerrit De Vynck, Reed Albergotti, Jay Greene 
 而且有很高比例的女性說她們的丈夫禁止她們工作。 克里斯蒂娜·阿斯奎斯| 2014年12月22日|每日野獸 
 這是他的信條，不會有任何不守規矩的行為，上帝保佑，也不會有任何場面。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 根據索恩的說法，物理定律可能不允許蟲洞的存在。 來認識一下基普·索恩吧，他為《星際穿越》創造了巧妙的科學 
 另一項是禁止比聯邦法律要求的更嚴格的背景調查。 2014年10月22日，美國最重要(也是最古怪)的公投 
 我甚至會小心翼翼地拿起它們，上帝不會讓我把它們帶回家。 2014年9月26日，每日野獸 
 但是我抱著一個有天竺葵的錫罐走到她面前——但願不會! 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 在一些州，法律禁止為債權人的利益轉讓此類保單。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 許多南方州通過決議，要求北方州禁止發表廢奴主義的論文。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 我要禁止它，我要明確禁止它; 這是我對親愛的喬琪的責任。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 除非事態進一步發展，否則我就不再寫這種日記信了，而這是上帝所禁止的。 《我眼中的新芬黨叛亂》 |夫人。 漢密爾頓挪威